到底抖音幾時收皮

成日YouTube都彈d抖音片recommend比我

屌香港仲要愈黎愈多人玩 尤其啲女
明明大陸filter咁撚柒 唔明點解咁hit

之前外國個vine好佢多多聲都比人收皮
點解個咁柒既都未死

推

話說之前係咪有條女挽抖音被人擺上黎講，近排好似又講返

挽你老母

挽你老母西

邊有咁快收到皮啊唔好全世界啲細路後生都玩就偷笑

等佢第時大個睇翻就